[ 圖 ] 好多防暴呀快d走呀！！！！！！！！！！！！！！！

第一日見咩容乜易叫人走，冇撚用

走，先係Be water 精髓

咁要點先走？等佢地開始扑人先？

anyway, 我只係幫手勸下，從來都係現場手足自由意志